澳洲疑針對中國通過新例批准推翻與外國政府協議

澳洲國會通過法案，賦予聯邦政府權力否決澳洲各州份、理事會或機構與外國政府之間的任何協議，例如維多利亞州在2018年越過聯邦政府加入中國「一帶一路」合作協議。

今次新規有可能會激怒中國，澳洲總理莫里森表示，澳洲的所有政策及規定都應該以國家利益而定，強調法案並不針對任何國家。

根據新規的條款，如果外長認為與外國達成的協議不利澳洲外交或與外交政策不符，外長可以否決任何協議。莫里森曾表示，維多利亞州與中國達成的協議削弱聯邦政府的外交政策能力，但拒絕評論會否推翻該協議。

中國墨爾本

光速師

連登仔日日問澳洲做嘢未

維多利亞州州長奶共奶到癲

澳洲覺醒了

歐美澳大把白皮豬都奶

澳洲加速啦

其實澳洲人主流民意係點
明明澳洲已經俾啲支那人搞到污煙漳氣
地又被支那人炒到貴曬
好似無咩澳洲人出嚟屌嘅
定澳洲啲支那人已經多過澳洲人

澳洲應該多謝連登仔
如果唔係澳洲家下都未識醒

好波, 等維州班垃圾唔會咁串

利申:好憎呢個地方

仲有左膠呢

『一帶一路』唔係已經收晒皮啦咩？

住左好多年, 支那人太多, asian都太多, 基本上除左郊外好難會有全白人社區

19國議員發起「全球買澳洲葡萄酒運動」 對抗中國霸凌

幾年前曾經睇過外國研究
話非洲黑人同伊斯蘭教下世紀或今世紀末將會溝淡歐美國家人種同宗教，
但而家係支共小粉紅同意識形態蠶食歐美國家人種同思想，
而且唔洗好耐，而家已經急遽加速緊。

當外國仲以為伊斯蘭教，俄佬，北韓，恐怖份子先係威脅果陣，
支共已經一躍而上成為自由世界最大嘅威脅，
而且手段比起以上組織／國家更多元化，更無所不用其極，更有效率，
但仍然有為數唔少嘅外國人拒絕接受呢個事實，
或者仍然歎慢板，唔當機立斷遏制支共，令支共繼續坐大。

究竟全世界幾時先可以重拾當年推倒蘇聯嘅團結同氣慨，來推倒支共？

中共同俄唔同既係中共識得用錢同十三億市場去要脅人
今時今日咁既支那都係美國豬養大既

洲政府啲賣國賊 奶人民幣 快啲清算佢地

支那野野迫到人埋牆 , 以為人地唔會反擊

第一個實行移民要宣誓咪澳洲

地係鬼俾支那人炒貴咩澳洲本身由197幾年開始啲屋係每7-8年升一倍，反而係呢幾年升慢咗

早廿年移民去澳紐個班先慘